求電話plan

3轉台要21mb 無限plan

Tg:@longxdd

😍😍 csl 網上銷售獨家轉台優惠 😍😍

‼️ 立即查詢，包你有驚喜‼️
Wtsapp:
Telegram:

✨ 全新獨家內部4.5G 極速無限上網家庭Plan ✨
$424 4Sim
$482 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新獨家內部 5G 無限上網家庭組合Plan(170GB 之後 2Mbps) ✨
$561 4Sim
$619 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新大專生5G Plan🤩 ✨

$266 80GB 5G 極速上網
首批登記額外每月加送30GB Data
另外更有推薦優惠，最多可獲贈10000Club Points

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨另有中低價至激優惠 ✨

$23x 4.5G 無限上網Plan
*$23x 4.5G 50GB 真。全速上網* 🤩
$89 4G 無限上網（5GB 數據之後128Kbps)

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

另外現有客戶續約會有更多驚喜額外優惠比你🤭🤭🤭
‼️‼️ 唔好等喇‼️‼️

想了解更多優惠及詳程？
即點擊以下連結即時聯絡！
Wtsapp:
Telegram:

千祈唔好用3

🌟🌟🌟SmarTone 8月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

csl.轉台家庭plan
4人
4.5G無限 $424
5G/170GB $561

4.5G單人無限 $89/$238

更多詳情/續約/優惠👇🏼
Wtsapp:

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

公屋居屋優惠
68蚊 200m
88蚊1000m光纖入屋
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台
私人樓優惠
$88 200m 上網
$93 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯等賽事組合,詳情不能盡錄

中國移動手機上網組合
$88 無限2mb
108 21mb 5b
送5000 my link積分
4.5g
6gb 108
8gb. 128
12gb 158
20gb 188
50gb. 298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5gb
30gb 198
100gb 298
200gb.398
300gb 498
轉台送30000mylink積分
新號送10000

家居電話65

🔥SmarTone 數碼通 穩定極速 🔥

🕚 🕚🕚8月限時優惠🕚🕚🕚

🚀網絡質素首選🚀愛立信發射站🪐
⚡️搭車不停站 ✨唔洗再Load空氣⚡️

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈💰
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵💰
⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工⭐️
⭐️全部都有優惠⭐️
⭐️現有客戶升級家庭Plan⭐️
⭐️幫你計到最抵😉⭐️

⭐️唔想慢慢睇既朋友直接Whatsapp我⭐️
😁Whatsapp傳送門 John

TG:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmarTone 4.5G Sim Plan ⚡️⚡️

⭐️4.5G 全程2mbps 個人plan⭐️
💥$98💥
💥2000分鐘💥
💥無限數據💥
💥全程最高速度2Mbps💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選
💥簽約24月💥

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
💥$88💥
💥2000分鐘💥
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps💥
⚡️可另+$18 升級5GB後提速至2mbps⚡️
💥簽約24月💥

🚀⚡️⚡️4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️⚡️⚡️
😮原價$298
💥最後限時優惠$238 💥
💥4.5G 12GB 本地Data💥
💥無限分鐘💥
💥包每月0.5GB中澳Data💥
💥限時優惠加送2GB中澳Data/本地4GB Data💥
💥轉台加送1年內地副號💥
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈💰
⭐️尊享Smartone會藉⭐️

🚀另加$58 每月即可升級至全速無限🚀
🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀
⭐️打機 高質素要求星級之選⭐️😎

💥簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁 😁Whatsapp傳送門 John

⚡️⚡️⚡️4.5G Family Plan⚡️⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $318
💥8GB本地DATA💥
💥可另+238升級Fup無限💥
💥享$1700手機配件Coupon💥
💥簽約30月💥

3️⃣Sim 卡 $458
💥12GB本地DATA💥
💥可另+198升級Fup無限💥
💥享$2200手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

4️⃣Sim 卡 $588
💥23GB本地DATA💥
💥可另+178升級Fup無限💥
💥享$2800手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

5️⃣Sim卡 $858
💥43GB本地DATA💥
💥可另+108升級Fup無限💥
💥享$4500手機配件Coupon💥
💥簽約24月💥

💥以上計劃無限分鐘💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

⚡️⚡️⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️⚡️

2️⃣Sim 卡 $265
💥8GB本地DATA💥
💥可另+$238升級Fup無限💥

3️⃣Sim 卡 $380
💥12GB本地DATA💥
💥可另+$198升級Fup無限💥

4️⃣Sim 卡 $490
💥23GB本地DATA💥
💥可另+$178升級Fup無限💥

5️⃣Sim卡 $715
💥43GB本地DATA💥
💥可另+$108升級Fup無限💥

💥以上計劃無限通話分鐘💥
💥以上計劃簽約30月💥
💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

😁Whatsapp傳送門 John

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Sim Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 $398
💥5G 100GB 本地DATA💥

2️⃣sim卡 $518
💥5G 100GB 本地DATA💥
3️⃣sim卡 $638
💥5G 150GB 本地DATA💥

4️⃣sim卡 $758
💥5G 200GB 本地DATA💥
5️⃣sim卡 $878
💥5G 250GB 本地DATA💥

💥24個月合約💥
💥每月2GB 大灣區DATA💥
💥送 24 個月中國內地號碼💥
💥無限通話分鐘💥
💥另加$80 ，可升級5G 無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約💥
💥數據可滾存最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據💥

💥以上手機月費計劃需另加$18行政費💥

⭐️續約⭐️轉台⭐️新號碼都有優惠⭐️
⭐️另有家居光纖寬頻優惠⭐️
屋苑覆蓋優惠價格不同 請直接聯絡我查詢

💥優惠均受有關條款及細則約束 💥
💥不同時段會有不同的優惠💥

🙇🏻‍♂️優惠未能盡錄🙇🏻‍♂️
⭐️專業貼心一對一服務⭐️
⭐️詳情歡迎立即Whatsapp 查詢⭐️
⭐️到會簽約 方便您的位置⭐️

😄Whatsapp 傳送門 John

TG: